波丫，處男丫，我對波呢半年越黎越大，末破處都唔咁搞吖嘛，天呀

屌你老母

做乜撚

你碌鳩係咪搭的士走咗。。。

處男對胸發育

好在走得甩

屌你

太監？

人妖

嘩我屌

樓主學生？

絲打 我J左

瘦仔波

碌9呢？！去左邊？！

點解會咁

中央肥胖
肥仔波

你平時食啲乜呀？食咗咁多雌激素搞到婆都有

對腳幾正，有無諗過做偽娘

碌J唔見左

KFC

他們做雞棒極鳥

fuck you

return me

消失的蛋鳥